
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog
                      http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-4.9.xsd">
    <changeSet id="1" author="Yusikau Aliaksandr">
        <comment>insert certificate_decoration data</comment>
        <sql>
            insert into certificate_decoration (activity, delivery_necessity, name, description, photo_file, price) VALUES
                (true, false, 'Электронный сертификат', 'Любой из представленных сертификатов может быть оформлен в электронном виде. Дизайн сертификата разрабатывался специально для печати. А если распечатать его цветным на плотной бумаге, то он ни чем не уступает сертификатам, напечатанным в типографии. Этот сертификат можно послать по почте в элеронном виде. Сразу после оплаты готовый к печати файл придёт Вам на почту. Просто и быстро.',
                    'certificate_decoration_01.jpg', 0),
                (true, true, 'Сертификат в конверте', 'Подарочный сертификат в конверте выполнен в разных стилях: летний (зелёный), зимний (голубой) и универсальны (коричневый). Сертификат-вкладыш напечатана на плотной бумаге и облечён в красивую супер-обложку. На вкладыше внутри указывается название подарка и имя того, кому он торжественно вручается.',
                    'certificate_decoration_02.jpg', 10),
                (true, true, 'Пластиковая карта', 'Подарочный сертификат избавляет Вас от необходимости выбора подарка за тех, кому он вручается. Вы определяете сумму подарка, остальное выбирает счастливый обладатель подарка! Фотосессии и катание на лошадях, курс занятий верховой ездой, катание на пони и даже конные походы – каждый найдёт себе подарок по душе!',
                    'certificate_decoration_03.jpg', 15),
                (true, true, 'Подарочная корзинка', 'Подарочный сертификат в упаковке включает в себя: коробочку из бересты с сеном, резную лошадку из художественной школы в Сморгони, подарочный сертификат в конверте и печенье из злаков для лошадей (и их всадников). Корзинка упаковывается в плёнку или доставляется без упаковки, если Вы захотите добавить в неё записку или письмо от Деда мороза.',
                    'certificate_decoration_04.jpg', 30);
        </sql>
    </changeSet>
</databaseChangeLog>