
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog
                      http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-4.9.xsd">
    <changeSet id="1" author="Yusikau Aliaksandr">
        <comment>insert coach data</comment>
        <sql>
            insert into coach (activity, name, description, photo_file) VALUES
                (true, 'Петров Иван Александрович', 'Чемпион и бронзовый призёр Олимпийских игр1980 года, семикратный чемпион СССР, серебряный призёр чемпионата Европы 1979, бронзовый призёр Чемпионата мира 1978, чемпион Спартакиады народов СССР, заслуженный мастер спорта, заслуженный деятель физической культуры, создатель школы верховой езды в Белорусской ССР, тренер чемпионов СССР, тренер чемпионов спартакиады народов СССР.',
                    'coach_01.jpg'),
                (true, 'Леонов Артур Габитович', 'Тренер преподаватель по конному спорту 1 категории, мастер спорта СССР. Неоднократный участник и призер Чемпионатов Башкирии и России по троеборью и конкуру. Обладатель командного кубка России по конкуру, участник чемпионата СССР по троеборью. Под руководством Артур Габитовича всадники становились призёрами Региональной России, Федеральных округов РФ.',
                    'coach_02.jpg'),
                (true, 'Ольга Карамазова', 'Mастер спорта по конному троеборью, «Лучший спортсмен по троеборью 2012 года”, участница Чемпионата Европы во Франции (Haras de Jardy) 2013г., тренер-преподаватель по физической культуре и конному спорту (МГАФК).',
                    'coach_03.jpg'),
                (true, 'Антонина Быкова', 'Педагог-психолог (МПГУ); инструктор с двадцатилетним опытом работы; дипломированный тренер по верховой езде (ВНИИК); ученица Ивана Александровича Петрова; фотограф; автор тематических статей по конному спорту (журналы «Золотой Мустанг», «Конный Парк»), руководитель клуба.',
                    'coach_04.jpg'),
                (true, 'Алина Прохорик', 'Тренер-преподаватель по физической культуре и конному спорту (МГАФК); тренер-инструктор по верховой езде, играющий тренер, специализация: конкур.',
                    'coach_05.jpg'),
                (true, 'Светлана Акирова', 'Клинический психолог (МГППУ); иппотерапевт («Наш Солнечный мир»); тренер-инструктор по верховой езде.',
                    'coach_06.jpg');
        </sql>
    </changeSet>
</databaseChangeLog>