<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog
                      http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-4.9.xsd">
    <changeSet id="1" author="Yusikau Aliaksandr">
        <comment>insert certificate data</comment>
        <sql>
            insert into certificate (activity, name, description, horse_count, duration, photo_file, photographer_included, price, certificate_type_id) VALUES
                (true, 'Всадник', 'Предполагает индивидуальное занятие по обучению верховой езде. Под руководством опытного тренера ваши друзья научатся управлять лошадью, ездить разными аллюрами и почувствуют себя настоящими Всадниками! Нетривиально провести праздник, отключиться от всех забот и зарядиться позитивом — комплексное решение для отличного подарка!',
                    1, 1.0, 'certificate_single_01.jpg', false, 52.5, 1),
                (true, 'Всадник +', 'Катание на лошади (индивидуальное занятие верховой ездой) + часовая аренда лошади для самостоятельной фотосессии (в сопровождении ассистента)',
                    1, 2.0, 'certificate_single_02.jpg', false, 80, 1),
                (true, 'Лесной', 'Обучение (инструктаж) 30 минут на плацу или в манеже + 60 минут прогулка в лес. Программа подходит для начинающих всадников',
                    1, 1.5, 'certificate_single_03.jpg', false, 75, 1),
                (true, 'Лесная прогулка', 'Обучение (инструктаж) 60 минут на плацу или в манеж + 60 минут прогулка в лес. Программа подходит для начинающих всадников',
                    1, 2.0, 'certificate_single_04.jpg', false, 85, 1),
                (true, 'Фотосессия мини', 'Подарочный сертификат на Мини-фотосъёмку с лошадьми, продолжительностью 30 минут',
                    1, 0.5, 'certificate_single_05.jpg', true, 100, 1),
                (true, 'Амазонка', 'Фотосессия с лошадью с фотографом клуба (аренда лошади, работа фотографа и ассистента, 20 фотографий в обработке: 10 штук – цветокоррекция, 10 штук – ретушь)',
                    1, 1.0, 'certificate_single_06.jpg', true, 200, 1),
                (true, 'Сказка', 'Катание на лошади (индивидуальное занятие верховой ездой) и фотосессия с лошадью с фотографом клуба (аренда лошади, работа фотографа и ассистента)',
                    1, 2.0, 'certificate_single_07.jpg', true, 240, 1),
                (true, 'Драйв', 'Курс занятий верховой ездой из 6-ти занятий. Занятия проходят в мини группе.',
                    1, 6.0, 'certificate_single_08.jpg', false, 210, 1),
                (true, 'Погружение', 'Курс индивидуальных занятий верховой ездой (5 часов)',
                    1, 5.0, 'certificate_single_09.jpg', false, 230, 1),
                (true, 'Властелин коня', 'Курс занятий верховой ездой (абонемент на 10 часов), в течение которых всадник осваивает азы управления лошадью и езду всеми аллюрами: шагом, рысью и галопом. Занятия проходят в мини группе.',
                    1, 10.0, 'certificate_single_10.jpg', false, 340, 1),
                (true, 'Романтика', 'Катание на лошади для пары (индивидуальное занятие верховой ездой для двоих)',
                    2, 1.0, 'certificate_family_01.jpg', false, 100, 2),
                (true, 'Романтика +', 'Катание на лошади для пары (индивидуальное занятие верховой ездой) + часовая аренда лошади для самостоятельной фотосессии (в сопровождении ассистента)',
                    2, 2.0, 'certificate_family_02.jpg', false, 130, 2),
                (true, 'Романтика Леса', 'Индивидуальная программа для двоих, включающая получасовой инструктаж (30 минут обучение) и часовую прогулку по лесу (60 минут прогулка) с фотографиями в лесу на телефон/фотоаппарат участников',
                    2, 1.5, 'certificate_family_03.jpg', false, 140, 2),
                (true, 'Созвездие — 2', 'Верховая езда для пары, друзей, семьи (два часа — для двоих)',
                    2, 1.0, 'certificate_family_04.jpg', false, 92, 2),
                (true, 'Кантри — 1', 'Фотосессия с лошадью для пары',
                    1, 1.0, 'certificate_family_05.jpg', true, 220, 2),
                (true, 'Кантри — 2', 'Фотосессия с двумя лошадьми для пары',
                    2, 1.0, 'certificate_family_06.jpg', true, 260, 2),
                (true, 'Рандеву – 1', 'Индивидуальное занятие верховой ездой для пары + фотосессия с одной лошадью с фотографом клуба',
                    1, 2.0, 'certificate_family_07.jpg', true, 300, 2),
                (true, 'Рандеву – 2', 'Индивидуальное занятие верховой ездой для пары + фотосессия с двумя лошадьми и фотографом клуба',
                    2, 2.0, 'certificate_family_08.jpg', true, 320, 2),
                (true, 'Богатырский', 'Обучение 60 мин плюс 60 мин прогулка в лес для пары, фотосессия с двумя лошадьми',
                    2, 3.0, 'certificate_family_09.png', true, 450, 2),
                (true, 'Созвездие — 3', 'Верховая езда для компании, семьи (три часа — для троих)',
                    3, 1.0, 'certificate_big_family_01.jpg', false, 138, 3),
                (true, 'Созвездие — 4', 'Верховая езда для компании, семьи (четыре часа — 4 занятия)',
                    4, 1.0, 'certificate_big_family_02.jpg', false, 184, 3),
                (true, 'Радость', 'Катание на лошади или пони для ребёнка (индивидуальное занятие верховой ездой)',
                    1, 1.0, 'certificate_child_01.jpg', false, 52, 4),
                (true, 'Радость +', 'Катание на лошади или пони для ребёнка (индивидуальное занятие верховой ездой) + часовая арнеда лошади для самостоятельной фотосессии (в сопровождении ассистента)',
                    1, 2.0, 'certificate_child_02.jpg', false, 80, 4),
                (true, 'Драйв-пони', 'Курс занятий на пони из 6 занятий по 30мин для ребёнка (индивидуальное занятие верховой ездой)',
                    1, 3.0, 'certificate_child_03.jpg', false, 108, 4);
        </sql>
    </changeSet>
</databaseChangeLog>